富途(牛牛)點解可以升成10%?

自己無用佢炒股, 但有用佢睇d 人既reply

發覺好多都係假膠, 似係連登仔....

btw, 尋晚乜事一野推高10%

因為好多連仔用

咁多新股 賺息都賺死佢

你睇下美股post有幾多人用

又一個當自己係全世界

個個老散都用

個10%係一個人推上去?

幾多大劣人用

乜唔係你唔用牛牛間野就等收皮咩？

aastock爭氣少少咪唔多人用牛牛

因為連燈仔反的必升

呢個堅

其實時事台班人都唔識金融,
邊有咁多人屌富途

我有撚用 我用FT

時事台班人除左識屌人係奶共同左膠之外仲著d 咩野?

我屌你老母

Blocked!!!!

賺錢投資唔好分呢d啦
平時已經冇食m記

你仆街了